知唔知點解強國出品嘅手機Game就算免費(F2P)都唔應該玩

睇見好多人抱住「手機game唔課金就可以照玩，反正佢哋無錢賺」嘅心態，照樣去down強國代理嘅game，例如Call of Duty Mobile，PUBG Mobile等等，甚至直頭去玩強國製嘅game (唔知有咩例子，自己查清楚）
免費下載嘅商業遊戲依舊microtransaction做收入，實質上如果無人買遊戲入面嘅道具的話，唔計partnership/廣告收入的話，的確係無乜錢賺
但將遊戲整做F2P嘅意義，唔單止在於盡量擴大player嘅數量，從而增加paying customer嘅機會
同樣重要嘅係製造龐大嘅player base = competition, 令到本來就係market入面嘅人有更大誘因去課多啲金
所以呢一班無課金嘅player其實對f2p嘅game（尤其是multiplayer）黎講，完全係成個game package嘅一部分，用嚟sell課金道具，同時都係創造收入來源嘅一部分

所以，一係就轉game，一係就轉hardware
除非你唔係呢個po嘅intend for嘅受眾啦

玩日本韓國game仲好啦